尋求協助 究竟點解屋企條友可以咁仆街

可唔可以教我有咩方法對付呢個情況

拎人啲嘢用從來唔會講聲
用完又周圍擺
我頂你個肺 講聲我都鋸啲
你而家不問自取 同賊有乜撚嘢分別

親細佬廢事攪咁多野
但有冇方法可以防止佢再咁

唉

細佬係呢個世界最仆街既生物！

買啲保險箱放哂啲野入去

錢銀貴重野已經放左係唯一一個有鎖既櫃
屋企細 我而家做緊做廳長 張床下面係書枱 啲cream喺哂度 日日出門都用 好難鎖

sorry

：除掉胸圍、把內褲也脫掉！弟弟，你再這樣做我要告訴媽媽了。

賊仔
其實你講聲我就比你用

弊在你講聲都冇 又周圍扔 點解咁黑人憎

平日係屋企都唔會著Bra

有冇人安慰我

打鳩佢
我細佬都搞到我好煩
18歲先黎反叛期
考緊dse又唔溫書
講多幾句就話你煩
琴日仲同老母嘈

我細佬都18 但留班留班再留班
屋企人點話佢都聽完算鳩數
夠竟可以點教翻好佢
見到人地啲哥哥好錫啊妹
點解做家姐做到咁痛苦

我都係

拎我d野完全唔問

考試一科100分家姐就比你屌一個月

有冇人可以提供方法教訓呢班契弟

依家搞到屋企好痛苦
老母長期心情唔好 理唔到佢咁多
我同佢講佢又唔理

我買左個大木箱
鎖哂d野人去

再係上面貼張紙
寫住：「偷野正仆街仔」

佢考100分係不可能的事實

me too 屋企冇人有時間理
鬧佢佢呯埋房門我就收左皮

佢會meet走張紙繼續偷

我朝朝用完d野都鎖入櫃
最撚嘔心係之前佢成撚日用我枝暗瘡針
用撚完d黑頭定唔知膿又唔抹走佢
一拎起就見到到黃黃綠綠既野係上面
屌左佢好多次唔理 我直情掉撚左枝暗瘡針唔好煩 之後買左枝新既 用完都會鎖番入櫃

遲d想換個大d有鎖既櫃...
D護膚品大枝少少都唔夠位放
佢又成日撚用完唔擰番埋個蓋
好撚黑人憎囉

裝多幾個鎖
之前我得一個鎖 比佢剪爛左
我即刻落街買多5個黃銅鎖
睇你點剪

講起暗瘡針 Exact7ly同你一樣
之前都比試過比佢拎左去用
用完直接放返係個欖度 我都扔左
啲仆街屌完係冇撚用架

呢個家姐渣ga
琴日同細佬嘈到差d打架

屌真係好撚嬲好撚無恥
有次見到佢用暗瘡針之前用消毒藥水消毒
但佢用撚完又唔撚抹走d分泌物架喎
屌那星自私到咁

痴線佬 憑咩剪你啲鎖 啲野又唔係佢

我都試過
個次呀媽呀爸一日捉一個 差d打交

以前有打交架 依家唔夠佢打
同埋細個老豆老母錫我多啲 搞到佢心理唔平衡 所以而家好多野都讓佢 佢要買MacBook老豆就買比佢
屌 我乜撚都冇啊

仆街之中既仆街 我細佬都係

佢係咁 為求目的不擇手段
之前個膠鎖比佢輕鬆破解
黃銅鎖睇你點剪

就係廢事搞到咁

同埋我做廳長
佢可以隨時玩野係到嘈到我冇得訓 反正佢都唔翻學 日日搞鳩我

以其人之道還治其人之身
拎返佢d嘢
你唔啱用都照拎
佢愈珍惜嘅嘢愈要拎
用到亂一亂
唔好比返佢
掟係是但一個角落
仲要唔認有用過
再勁就整白膠漿扮cream伏9佢

你係男定女？
現代家庭唔係錫女>男咩

真心戇鳩
點解老豆老母當年唔帶套比佢為害人間

今日比佢拎左支熊寶貝黎噴 我好驚換左啲臭既佢會噴翻落我啲衫到

女啊 但佢心理唔平衡 細個無人錫佢 所以係佢眼中錢好重要 屋企人會用物質去滿足佢 我有鬧過屋企人架 但佢哋兩個都唔聽我講嘢

偏心抵死
你係被偏嗰個先口響

細路出現了

其實又唔係話好偏 係佢細個貪得意偷錢先搞到啲大人錫我多啲

彈佢賓周

I know that feel sis
好撚憎細佬，佢可以對老母講粗口，我老母無野照同佢講野。我對老母發下脾氣，我老母就唔撚同我講野幾日，睇我同佢邊個開口先
日日打機唔讀書唔番PT，番PT都照問屋企人攞錢
如果放野食出去，到你想食個陣肯定無撚左
食完野唔洗碗就咁放哂向星盤等人洗

憎細路通常都係仆街家姐

咁親密既接觸 不了
一陣比佢告翻我轉頭

係！痴線！

我都好想仆街過佢
但唔夠個無賴鬥

冇

入嚟見到好多扭曲家庭覺得有啲悲哀
利申：相親相愛

好羨慕啊

阿哥都唔係好好多
岩先同佢嘈完 原因係佢夜晚打機好大聲
我咪叫佢細聲啲 點知佢屌返我話我琴日語氣唔好所以先咁大聲 R撚曬頭

所以我決定以後whatsapp佢算
廢時又話我語氣差 痴9線

成件事掉轉左

我做你細佬
又乖又幫得手

唔想要細佬

最on9係佢話 一係裝修屋企囉 隔曬音咪聽唔到囉
明明把口講少啲野可以唔洗煩
佢係要改變周圍環境去配合佢

黑人問號.jpg

我夠想講搬走咪唔洗煩囉

wow i am sorry

有無拎你d底褲黎劣

係你啦衰仔 偷偷留下負評

冇咁變態掛

其實計到咁足唔係好事黎 個兄弟姊妹關係會變得好壞

整翻件男朋友等佢對付你細老

唔係想同佢計 係佢覺得所有野都老馮 食完既包裝垃圾放枱面連垃圾桶都懶得掉落去
著完既襪既放係地下要人老馮幫佢執 話佢又唔聽
衛生小小啊大佬....

冇用 佢會覺得呢到係我屋企 除非你用錢塞住佢

我忍住咋 覺得咁大個人仲打架好on9

與家姐相處融洽

利申 細佬

以前我老豆錫細佬
老母錫我 老豆上年瓜左
屋企情況就變得幾差下
好多負能量

我係明知唔夠打 仲走去比佢打咩 矮妹一個

屌
頭先幫個讀初中嘅細佬執屎執尿
好撚嬲
咁大個人仲瀨屎
又唔自己執乾淨
做大嘅真係好撚艱難
仲慘過做人老母

我細佬有你一半就好 激小啲屋企 肯翻學 唔洗你叻到飛天 但都唔好做廢青啊

講出黎自在發洩下

仲瀨屎

好撚慘
但你講到好好笑

好正

祝福你細佬有一日會聽話
我相信每人總會反省自己

又話考完dse唔讀書 去做野
唔知佢想點

佢肚痾
咁啱我又沖緊涼
其實唔可以怪曬佢
但係佢又唔敲門
最後仲要我執手尾真係好嬲
幫佢洗埋底褲
屌佢老味

做我家姐 我唔會咁

屌呢到好多同路人
好憎人食完野唔洗就咁擺係星盤
仲有佢有時開撚完鞋櫃又唔撚閂 成個廳都係鞋味

痴線
我會掉左佢，唔會幫佢洗

係我犯賤
佢BB嗰陣已經幫佢洗開
唉
唔差在今次
不過估唔到咁大個人
今日無啦啦又整翻單咁嘅嘢

係真係好慘架

多謝你啊

我個個仲翻緊中學 但今年應該又留班 聽佢口吻應該唔讀

真係隔住個mon都聞到陣味

其實諗兩諗係應該要掉咗佢
屌
不自覺咁縱咗佢我都為意

辛苦你啦

好奇樓主點解無房訓

屋企細啊嘛 冇計

正常唔係有上下架床咩 就算訓唔係認該仔訓廳

樓主快啲搵個好男人嫁啦

呢個問題關細個事 一言難盡

我好想啊 今年二十 祈求將來個老公生生性性

你屋企人認該幫你嘛女仔訓廳唔好啦 冬天又涼 又唔方便

佢仲有仲有兩科未考 日日打機
同你一樣大

你居然
召喚報警撚

我都好想 岩岩見到有單新聞話啲樓越嚟越舊 即刻問老豆會唔會搬 點知佢話搬去邊就係咁架啦 我完全冇位話我想搬大啲

以前日日俾阿哥打

細佬生性啊 考完大把機會打

樓主你都辛苦曬
希望你可以快啲搬出去住
同細佬同一間房好慘
我明因為我都係

我都係想佢生性啲姐

同細傾下 我之前都唔中意同家姐一間房所以我訓廳後來傾好左就無野

快啲嫁個好男人

冇用 佢當自己係玉皇大帝

大帝 冷血架

細佬 唔好再用我啲cream打飛機啦 家姐買支ky你用

咁刺激

屌中晒
次次用完啲嘢唔放番原位要俾我發現 講完又喺咁 仲要瘋狂駁嘴 都成20歲都仲喺咁撚樣 黑人憎到想消滅佢

岩岩翻黎屋企又將著完既襪放係地下就消失左

我已經修煉到屌佢都廢事 哂Gas
只係想尋求協助有冇方法防止

同佢鬥懶等佢自己執

真心 啲cream貴過ky好多架細佬

我淨係有同另一半講可唔可以快d上車搬出去
因為樓價真係好貴，真係無計，又要大又要新，分分鐘要搬到好遠/比多一球先轉到三房
利申我都係訓廳

你又知ky唔貴 家姐

我細個有幫佢汁過屎...
佢細個係廳中間痾左條屎
我頂唔順用紙巾執左
個質感同溫度

我試過 唔work
最後都係自己執

點解你地對細咁好 我屋企相反

我細佬：對唔住囉
仲大大聲問：洗唔洗咁呀你

訓廳真係咩私隱都冇哂

比你冼左一獲！

都係架 但我寧願訓廳都唔想同佢一間房
但我細佬係房 佢亂都係亂佢既area
佢放野出黎廳我會搬番入佢房
但如果佢係廳 個廳咁亂 我驚我精神會有問題